［年經］一人一pair最似樣既藝人

我先
中國庾澄慶
台灣哈林大哥

秒經

明道 阮經天